炎炎消防隊 漫畫 討論post

動畫第二季PV

2020年7月放送

冇睇漫畫入嚟會被劇透
自己睇路

220話:

電話版

電腦版

套嘢近幾話劇情大跳躍

套野其實為左睇阿瑟

好鍾意傷女

呢套野仲有第二季

啱啱睇到亞瑟見到Dragon 同live差幾多？

差唔多30話度

等書等得好苦

1本10話多啲
差3本啫
加油

作者話畫埋炎炎就唔畫收山

佢自己講？不過套嘢都有排畫啦

其實東立逢星期三0000就會update最新果話

好似係twitter講
畫埋結局篇唔畫

去青島未

正 坐等第二季

都係果句啦 吹奏新門紅丸

阿瑟好撚好笑

堆鬼又要打唔知幾耐

屌你正呀喂

出咗221話

睇左動畫 覺得太神仙打交

出咗222話

劇情開始有啲亂，進展希望推快啲

快㗎啦
嚟緊應該有紅丸對師父

應該會打打下啟發到嗰招大技

要將日輪變到後面招紅月咁鳩大

😂正 弟弟
。。。。我要救你

漫畫好好睇
但動畫第一季真係做柒左...如果唔係人氣一定再爆高啲
第一季啲分鏡同節奏感懶fancy咁好怪 停頓位好唔自然
戰鬥又拉到水蛇春咁場 無節奏感
都係睇漫畫算

Aimer唱首op 正呀

留名等2期

開打了

出咗223話

有冇人同我一樣鍾意亞瑟多過男主，有啲似soul eater 嘅black star，希望佢可以變到black star咁勁

black star後面仲勁撚過主角
武神

我鍾意blackstar就因為佢勁過主角
椿又正又勁

傳功敵人，呢場係打黎buff紅丸，比佢解鎖日輪

個感覺好正

睇完動畫第一季先開始追漫畫，睇第一季pv以為貓女會幾勁，點知漫畫花樽到咁後期先開始buff

阿師父睇落保有生前既思想
但之前又好似話分身會唔同人格

應該係師傅果意識嬴咗分身靈，主導權去咗師傅度

分身唔一定壞嘅 修女已經講到好白係天照嘅分身
暫時睇落 分身就係其他人心入面嘅形象嘅具現化
可能又係集體潛意識嗰類野
森羅比人話係惡魔，結果佢嘅分身就真係同學校傳嘅惡魔一樣形象
一般人心中天照拯救世人，有如太陽 溫柔咁對待所有人，結果修女就係宜家見到嘅性格

呢次應該話識得師父嘅人心目中嘅形象同本人相當一致，所以就變到好似師父翻生咁

出咗224話

聽日有第2季啦

有考哥同光頭

第二季動畫第一集出左啦

貳之章 OP

個OP 78柱剪影都唔啱形狀嘅

出咗225話

出咗226話

個細路勁過紅丸
紅丸一下都打唔中佢一刀收拾咗

咁易俾個仔插一刀

真

好bug🤣
一係話佢自願被插

𡃁仔暗算呀 焰人果啲都話大動作 𡃁仔直沖插佢一刀真係防不勝防㗎

但紅丸訓練笨蛋二人組時好似識預知咁

類似海賊王白胡子頂上之戰俾自己果個廢柴隊友插一刀咁

教紅丸梗係要打到紅丸一仆一碌㗎啦

作者應該有研究開世界同外星人
幾好睇

呢套d角色嘅招冇噬魂師嗰d咁型

soul eater都係black star型晒
炎炎好多個都好型

瑪嘉鐮刀好型wor
動漫用鐮刀嘅角色已經少 仲要係主角
仲有無限一刀流、美杜莎d箭嘴都好正
反而炎炎先係紅丸一個型晒

依個作者人設同畫風真係掂又獨特

227

屈撚到喊
抗火性最高
攻擊力又最高

紅丸真係好正

228

紅丸應該係新柱

武力好似blackstar咁，全套最高
火抗勁到1隊隊長上stage咁

日輪解鎖同時開新招

紅丸真係好LUN勁
佢竟然唔係柱
個班柱如果冇傳導者助攻 紅丸應該可以秒哂佢地

紅月係中隊嘅招式 頭先睇翻動畫第一季 紅丸滅鬼嗰陣有用過

上上個禮拜 229

上個禮拜 230

今個禮拜休刊

231

232

媽媽

笑死 媽媽生森羅嗰陣個樣勁似森羅

即係兩次都係處女產子？

應該係啦，兩次生仔都係父親不詳

親生仔

233

依然未解哂伏筆

234

235

其實斑茲唔放水唔洗死 反而多個勁人幫手

236

自從森羅醒返之後
d劇情好似好亂好唔清楚咁

237

細佬勁撚Cute

近排好似好拖戲咁

作者好似特登拖咁

238

239

已經唔知套野做緊乜

將8個外掛人士全部禁賽，再叫淨返嘅人打

真 睇唔明

不要嘗試理解 用感受

變咗炎拳

一個紅丸都夠抽啦

龍好大機會要亞瑟同紅丸一齊打先夠打
BTW 上面我講錯野，其實嗰8個都係入亞多拉4打4

龍就點都會比戲份亞瑟覆桌，但係其實紅丸應該自己夠打，上次見嗰時紅丸未有日輪，而家有升級版日輪

240

241

辛苦巴打
嚟套嘢動畫化左都無人討論

鬼叫套嘢太直接
1話得嗰少少劇情推進
又冇乜嘢好傾
成套op咁係到拖
動畫就話傾下女啫

睇動畫先醒起比環剋死嗰個咸濕仔仲未返出黎，唔知會唔會過幾話出黎幫拖

242

243

水左成話 零進度

244

其實套野畫到好鳩
隻眼係要星星月亮太陽咁
跟住就中二病上身 下下都英雄騎士惡魔

245

屌今話Arthur 型到仆街 Solo足一集

有機會solo多2,3話

亞瑟 屈撚到

FF之力

騎士王

246

岩岩開始睇動畫
屌你第一季節奏慢撚到
唔係個題材吸引我真係唔撚睇

痴撚線太陽係地球

合理

地球係球體嘅機會係零

漫畫嚟架
咁講人類都冇可能識咁樣噴火啦

247

秒左

俾人大nerf左 明明之前可以避曬攻擊好屈

呢招剋死佢
打亂磁場呢下無得避無得擋，物理現象讀唔到心
話咁快就宜家淨屍術師同龍，實行部隊差唔多要入場

亞瑟打得龍呀

有248未

今晚12點

248

幾時先有得睇亞瑟打龍

249

作者係咪諗唔到點收工，今話戰鬥亂鳩嚟咁既

250

251

無咩進展

呃完稿費未 又水一話

直頭冇人討論
呢套嘢真係睇作畫

唔係無人討論
係劇情上無嘢可以討論到

岩
睇海賊咒戰都有得討論下戰力系統
按啲伏線FF下發展
嚟套根本無得討論，作者話乜就乜

252

等咁耐都係未贏到dragon

睇唔慣亞瑟咁認真

完喇好嗎

越睇越誇張，真係快d完咗佢好過

今次都仲係冇得打 但短時間又要寫佢打贏 亞瑟短時間仲可以勁幾多

253

依家ff=現實
超級大buff騎士王啦

254
卡兹大人放棄思考

有啲唔明睇緊乜

突然又每碌柱俾個title佢地 做乜鳩

七原罪

但有八柱?

254

而家睇到想佢快快手手完

係已經覺得悶 期待左好耐嘅亞瑟竟然係咁

亞瑟要on99咁先係亞瑟

最新想點

jm9

劇情忽然現實
現實到出埋真人

痴咗線

好似日本讀者都未搵到係邊個
但引唔睇開既人去到人睇

講緊大災難前個世界係現實既東京咁樣
之前主角都有穿梭過返去

唔知點解套野好似越睇越鳩咁

作者係咪隊左草

睇晒動畫應該從邊話開始睇?

根本就係
你睇動畫仲炆

動畫得啲火唔崩之外都冇野係好

唔係掛 我由主角唔知做乜去左第二個時空果到睇唔明 等緊動畫

我覺得呢種做法好大膽
我幾欣賞
真人vs漫畫又好確實表達災難前後嘅分別

不過分鏡有啲鳩
似求其搵一堆相砌對白多過似用真人演繹漫畫

原來係台版休刊 日版仲有出
仲諗緊做乜鳩咁多人傾
屌你咪啫係嚟緊幾個禮拜都差1話

175
wiki寫動畫去到174
鐘意可以由頭睇過都得

有集出真實世界都估到有機會出真人
點估到作者會畫個阿嬸咁多格
玩到咁大

三次元變二次元喎
降維打擊咩家陣

大災難可能真係降維打擊
個女人話仲有兩次就世界毀滅
依家二次元，降多兩次變零次元就乜都冇

變我個名 再big bang 宇宙重生

Cls作者

最新果集漫畫作者係咪傻q左

痴線得黎好有風格，第時一定唔會忘記呢套野先

255+256

竟然係1次過出兩話

2d既話點會有立體3d既野

257

開始睇唔明

應許之地

258

屌你打機

打機既內容又對應返現實既戰鬥

259

260

250最尾，講出左重點，到底做乜鳩

作者係咪唔想再寫落去